大坑(大波)醉洋漢街頭搶狗抱回寓所 疑打爛燈罩暴行蹤

【星島日報報道】大坑今日清晨有人偷狗，一名女子帶同一隻法國鬥牛犬，在大坑春暉臺1號對開，一名外籍男子上前逗玩狗狗，其後突然將其抱走拔足狂逃。女子報案，警方在附近成功拘捕該名男子及找回狗狗。

今早約6時許，女子帶同愛犬行至大坑春暉臺1號對開，一名外籍男子上前搭訕及逗玩狗狗，女子不疑有詐，豈料男子竟突然抱走狗狗逃走。

女子報警求助，警員接報到場，在附近的福群道頌月花園外，發現有燈罩被毀，滿地玻璃碎片。警方之後入屋苑搜查，發現涉案男子及狗狗。警方拘捕男子，他身上有酒氣，報稱不適由救護車送院。警方正就案件展開調查。

好撚大隻